點解有啲人可以一日訓二十個鐘

瞓十幾個鐘
醒幾個鐘又訓4個鐘晏覺
醒返冇耐又瞓多十幾個鐘

吹咩？唔抵得人訓得林？